[JJ插沙]有緊要野一問

是咁的，我本身中學讀緊BA ECON，依家都囉住個大學Degree係手。
但係最近有屋企人突然入左院，成件事其實有哂先兆，但自己同屋企人都唔識野察覺唔到，先搞到佢入院個陣已經未期 ，搞到我好想轉投醫科，所以想問下有無咩方法可以轉讀醫科定係一定要重考dse拎高分同take埋chem bio先有機

Degree Holder
GPA of ≥ 3.8; or First Class Honours; or Top 10% of the class

但係我個degree同化學個啲完全無關都得?